hkcc你地班人到底夠未？

平時去Ocamp 出街玩就可以走堂 而家香港發生咁大件事討論區都冇咩人話要罷課 有人中左實彈啦 你地仲可以無所事事咁出去玩？仲返學？每次罷課 cc都係冇咩人罷 個個口口聲聲話支持 但係又唔做 咁得幾個人罷有撚用？我地係學生冇錯 學費好貴都冇錯 明白你地可能會覺得走堂好嚴重 但你要知道而家嘅香港已經冇未來 你地個心仲放係讀書到？！唔該cc嘅大家罷一罷課好嗎 我求你地啦好唔好

我真心希望大家諗清楚而家香港發生緊咩事 讀書固然重要 但香港人更加重要 其實而家教嘅野我諗大家都handle到 係屋企努力溫書一樣有高嘅gpa!

推

冇㗎喇 返得學店 gpa先係第一